事到如今我真係頂唔順LIHKG啦

屌你老味順撚到咁搞到我成日撳錯post!!

林祖舜同你班狗係咪想即刻入黎比正評呀？
你班契弟我同你地講，你地真係好撚柒冇品
首先！林祖舜加埋你班柒頭team成鳩日亂ban人
而家就話扑鳩錯左就聯絡你地解ban
你地食屎啦，都唔知你地文化係咪太高
我send封中文既你地冇回
過一個禮拜send封英文既一樣冇回
成班柒頭唔知養黎做乜，淨係識ban ban ban
其他野連upgrade forum既function都好似唔撚關你地事咁
次次預到訴求都冷處理
睇死我地呢班人乜都做唔成乜都搞唔起
根本就係唔見棺材唔流眼淚果庭

你睇下呢度既admin係點做野，有訴求就有回覆
好似emoji單野咁，呢度admin係即刻回應即刻出聲
咁係你ban 7左HKG+之後你做過d乜野安撫iOS用家呀?
你乜柒都冇做過呀，仲講緊乜柒野百花齊放
你老母就真係百花齊放啦仆街仔！
呢度起碼唔會好似你地咁當乜事都冇發生
諗住睇d會員自己造化
今次好啦，有人整個forum出黎啦
你先話upgrade下個m版，更新下個iOS app
之前呢？你ae都唔ae下
你做乜撚柒野CEO呀，返屋企訓啦你
呢頭又係度假惺惺扮可憐
冇錯「照你咁講」HKG+係違規在先
咁你有冇出黎解釋呀？有冇比d動作我地睇下呀？
有冇話比我地知你會更新下你個殘廢app呀！
你又係乜都冇！咪比我睇撚死你條撚樣
唔會有今日你都唔會去理下個m版iOS app啦下話

所謂官迫民反，你條走狗繼續放狗入黎
繼續係你個地頭話你地點慘點慘
繼續係度抹黑對你有威脅既人
果個咩理性討論post我睇倒就想屌柒你
出post果個人我想知佢會唔會覺得自己可恥
你地自己既壞處輕輕帶過，人地既壞處就長編大論
仲要將人地既好處講到係建立於你地既好處之上先成功
連尼住係咪土共我未知，但你就絕對係！
你個高登係iproa就係人都知，唔知既而家都會知
你唔好用老翻黎形容呢個app呢個forum
呢種forum外國多的是，而帶黎人流既係個app
可取之處都係因為HKG+ LIHK datHKG
你曾幾何時出過一個咁既app黎比人抄呀
你個九流網站九流app係人用過都知咩事啦

最後，你地既管治模式同某國真係好似
先係冷處理懶處理
繼而出公告強調重點抹黑
越黎越多人出聲就開始拉人封艇
然後再派一班人出黎強調重點抹黑
好明顯今次唔係林祖舜唔捨得放手
相信林生呢幾年都搵倒唔少錢 而且真係辛苦錢
我認為係有個強大組織唔捨得放手呢班港人既資料
更重要既係 呢班人既第一手資訊！

心聲

Too long no see

支持

公道講句，真係成日撳錯post，不過習慣左幾日就冇問題

繼續支持

Too long but read

一鍵留名

正評

咩都唔洗講，請大家放下正評

但係禁上一頁 再禁返岩個post
都快過高登禁岩post 再load

too long didn't read
不過支持你

仆你個街直情秒quote #2千字文

嚇撚死我

會繼續支持 版面好靚

toov long 無睇 但評已正

試過呢度係番唔到轉頭既

評已正